除左時間, 有冇其他方法可以早日走出失戀

識另一條女

講真 識新女

巴打因咩事分手？

戀上其他嘢

好難再有勇氣120%咁去愛另一個人, 唔知有冇人明。

又要叫春

真，識新女係最簡單直接

哇 巴打 你既經歷真係好似我 我女朋友又係咁 唔係我問佢點解近排冷淡左 都唔知佢自己煩惱緊 冷戰左一星期 前晚揾返我 話因為好似好多野都夾硬嚟 所以好大壓力同好攰 話要分開下先 暫時行唔到落去住

冇

啲男人話變就變

冇分男女, 有班人真係可以好絕決, 屌

點解會咁狠心係真係因為唔愛？

真 我男朋友前排同我分手 話冇feel
但明明前一日仲好開心咁出完街 又拖又攬又錫 明明一直好錫我 唔知點解話冇feel就冇feel
仲要講到100%唔復合 真係心都碎

玩下day trade
將注意力由佢ig fb啲fd number轉去tsla個價到
贏錢可以令自己開心
輸錢又會痛過睇到佢啲野
Win win
利申真係咁做 輸到hihi

冇人知呢班人諗緊咩, 冇心冇肺

賤人, 但起馬冇俾假希望你

男仔其實係咪就係咁 拍拖講求feel 冇就88
明明一直都好地地

孽瘤啦，黑警女神

巴打你啲口味

仲有精神ff同鳩up姐係無咩問題啦

唔係, 都係睇人。

某部份人重視一齊經歷既感情多 (陪伴,支持,著緊大家,似親人咁)

某部份人重視一齊既感覺多 (心動 戀愛既感覺)

好痛苦呀屌你老母

揾啲野恨佢
把對她的愛扣到零為止

唔再愛你就已經係一個缺點了

係。。。

搵新寄託啦，唔係叫你搵新一任，講緊睇下試新野，睇下有冇新興趣咁

一睇就知成功媾到第二個

認真答你，得時間